中槍少年搶救後情況穩定 涉暴動襲警被捕

【21:05】警方表示，昨晚9時許大批暴徒在元朗區圍毆一名便衣警員，警員生命受嚴重威脅，為保護自身安全曾開一槍。事件中，一名14歲男童大腿受槍傷，清醒被送往博愛醫院，其後轉送屯門醫院治理。他涉嫌參與暴動和襲警被捕。

【16:17】醫管局發言人表示，就今日凌晨時分防暴警察帶同裝備進入屯門醫院表示關注。醫管局知悉警方在行動上的需要，但醫管局亦了解到部份員工及病人，憂慮警方的行動有可能影響醫院運作和病人服務，已透過既定溝通機制聯絡警方表達關注，期望在不影響警方行動之餘，亦能將對醫院服務的影響減至最少。

【15:14】仍有約10名防暴警留守中槍少年留醫的骨科病房之外，未知目的為何

【09:50】14歲少年的送院搶救後，傷勢由嚴重轉為穩定

元朗衝突中一名14歲少年中槍受傷，由救護車送往博愛醫院，其後再轉送屯門醫院治理。大批防暴警員在屯門醫院的病房外守候，

凌晨1時許，中槍少年完成手術後被推入骨科病房留醫。少年的父親在社工陪同下到醫院，但只有父親可進入病房，其餘人在外等候。

其間有便衣警員進入病房，社工即非常緊張，擔心在沒洧律師情況下進行調查，雙方有爭辯；便衣警聲言「向職員問嘢，唔係調查」。

稍後律師及元朗區助理指揮官（刑事）游乃強先後到場，其中游乃強逗留一會兒後離開，不發一言。而少年父親逗留至清晨5時左右離開，未有接受訪問。

市民堵塞元朗青山公路時，一名便衣探員與市民爭執及被包圍，稍後傳出一下槍聲，該名14歲少年左大髀內側中槍，大量流血，有市民立即衝上前包圍便衣警，又向他投擲汽油彈。

便衣警滿頭鮮血，手部被燒傷，他離開人群後發現自己的曲尺佩槍及彈匣跌在地上，拾起時一度甩手，再跌在地上，其後撿回手槍而彈匣遺失。

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

屌你老母
又暴動

成撚日濫用暴動

Diu好撚嬲

屌你老母臭狗

被恐怖分子射大脾又要告暴動屌

推

如果d人話架車撞人先係真應該告唔入?

有證據咩？dklm

屌你老母 射到平民 重告人暴動

無出示委任證都襲警？

我撚知你係差佬?
屌你老母呀

濫告

屌

唔關事 睇片睇唔清 可以話行過被誤中

為左合理化開槍 係唔係都告暴動

你又冇證又冇名又冇衫
鬼知你係咪葉繼歡

可唔可以告班狗濫捕
完全影嚮市民

講咗萬幾次暴動係政府定性唔係你哋定性，琴日已經講咗一定佢會畀人告，係呢度啲連登仔又話佢咩附近行過實冇事

便衣男子摸着自己支槍就話係差佬？

好啊 就黎休班警開槍殺人都告死者家屬架啦

你老母hi無證便服
up就係差佬呀？ 張子強黎呀可能
梗係打7 佢啦

響暴動現場出現已經奶嘢，分分鐘佢又搜到佢唔知有啲野，咁到時咪睇下個官信唔信

你老味721又唔見你咁撚快

暴動唔係因為佢打POPO係因為響暴動現場出現,其實已經告得, 琴晚已經講咗好多次呢度啲人唔信,唯有希望今日嗰啲裝修工人冇事囉

撞人拉咗未
休班警都叫襲黑？

14歲係咪冇咁大穫
會唔會坐少d

鳩咁黎
有槍就係警察？
你老母咩都無 又唔表示身分 又開車撞人
屌你老母

根本就唔會告到

你訓醒未
射死左人都無事啦

咁都亂鳩比人告 換命真係抵好多

唔爭在告埋我哋勾結江洋大盜 推阿婆落海 販賣軍火 同 強姦隻豬 呀笨

砌生豬肉

應該好難告得入

Btw 我屌你老母著便服開槍？！ 中槍告暴動，開槍果個拎去打靶！

係元朗出現既白衣人，仲要持槍，
邊個知你係唔係圍村佬黑社會？

呢家難講
但係坐就唔會坐成十碌
不過要去沙咀一年就慘過坐成人監5年

食屎狗
而家咁既情況，D狗一定有理冇理開撚左槍殺人先
又唔會上身 射到邊個就邊個被控暴動

推呀

屌你班狗殺人放火打劫強姦大行其道
做狗就有免死金牌 錯嘅永遠係受害者
咩撚野世界

濫告其實係咪對我地有利

D

告埋你好無

襲警？點知？

再推

14歲咋陰公

Push

撚知條白衫係警察

其實個14 歲少年係路過，企係附近定點？ 睇片好似唔覺個刻有人中槍倒地

dllm

Cls個個都告暴動

襲警？
Number 又冇，委任證又冇邊撚個知你係黑警啊？
揸住枝槍分分鐘係恐怖分子

暴動蒙面襲警 20世紀莫須有罪

隻腳都未行得返就拉

中槍係第一下酒之前定後?

屌啲狗真係弱智
但係尋日唔係有手足話個小朋友只係路過

Cls

(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

知唔知暴動要有實際行為先告得入？
如果唔係都唔洗立蒙面法鳩拉鳩告
依加係靠嚇轉移黑警亂開槍視線

都唔知喺邊中槍
點入呀

放心義士，襲警一定告唔入。如果你只係行過就中槍，最少都民事告黑警賠償

至於暴動罪....... 笑話

打中路人都告暴動

咩天理 2個中槍比人告返襲擊+暴動

屌佢老母啦何罪之有

依家審緊既 連個官都屌 咁求奇就告暴動 擺到明 無野影到佢個樣做咩 都入唔到 當然條例寫到入罪門檻低

屌你老母比你用真槍射仲告佢暴動

開車撞人，引人打佢。

跟住告跟過被打嘅人暴動，倒果為因嘅極致。

入公立醫院等於100%自首一樣

去到中槍 好難唔入
班賤人琴晚一早趕曬去醫院捕佢

醫院要保護人私隱但無做到
我寧願去第度醫

痴撚線
日日都濫捕
警察真係大哂

有冇證據？

《公安條例》的18(3)和19(2)條卻指出只要非法集結與暴動形成，只要市民身處被判定為非法集結或暴動的場面中，亦甚有機會無奈「被參與」其中。更甚者，即使和平示威者願意避嫌離開，從過去連場示威中可見，警方多次截查有欲離開示威現場的市民，甚至不接受他們的解釋，可見示威者要證明一己清白或有難度。

老實講個官diu就好彩,咁啱遇著個藍絲法官就仆街,嗰條罪嘅門檻真係低到發神經

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你真係睇得tvb多以為好多黑市醫生識得幫人攞子彈咩，中槍冇計，一定要去醫院，私家醫院定公立醫院都一定會畀人捉。。。

你睇左法庭案例先啦
如果咁易入到暴動雨傘就唔洗郁啲打幾十日官司啦

黑警係鳩拉鳩告先
但根本無證據證明示威者有破壞社會安寧係唔會告得入
之前西環拉左幾十個告暴動
第二次提堂個官都問究竟有無進一步證據證明被告有參與暴動
唔係出現喺現場就入到

臨回歸前係廢左公安條例
臨立會班撚樣立返

只有香港重光 先可以停止到呢啲荒謬事存在
Dllm 一定要清算黑警 中共同林鄭政府